點解吉野家近十年八年越做越垃圾?

以前初初喺香港開業時, 啲牛肉飯好好食㗎
今時唔同往日, 無論衛生/食物質素都越來越嘔心

吉邊is 墜

啲新產品愈出愈頹
完全無意欲去試

個三文魚飯去親都話冇

係真係差左，唔知老細有無轉過呢

關撚事咩，夠有人話以前m記包大D，係就講實質數據

自從有打邊爐就好污糟

啲牛難食到痴撚線
又少
屌佢老母話計準份量冇得比多

汽水啲冰有浸水喉水嘅鐵銹味

唔係冇左咩

但係都係最平

愈做愈cheap係真既

捱窮先食

行過幾間 污糟過茶記

見到啲杯杯碗碗層浮油

吉邊啲湯底越來越淡

前排食過牛肉飯，難食到想嘔

主要去早餐/下午茶,因為平

以前食係覺得好味
宜家食係純粹平同填肚就算
d牛肉同雞都愈黎愈難食
我諗香港個吉野家應該轉過手黎

以前專注果幾款食材
宜家愈出愈多騎呢野 下午野又奶油豬又雞翼又麻醬烏冬 又磨菇飯龍蝦湯飯 搞到不倫不類咁

真嘔飯

多飯定多牛唔得呀

叫多牛就你戇鳩啦

高清拍攝！

一開始D JELLY係日本野黎

瞄撚準未

以前連個碗都好靚

最撚難食係啲飯

改左做吉野邊爐好耐啦

以前好似用日本米，而家用黑龍江米，一食就食得出

早餐雞烏冬加汽水你老味要33, 加多3蚊已經夠食隔離街茶記仲要係飲凍檸茶你老味加價加得好快

牛肉好似橡筋咁，飯又濕又軟

三文魚蟹籽飯

以前啲牛肉係有鮮味 & 口感一流，係真牛飯
現在係嘔飯

個大雞飯食兩啖就冇咗一半 唔夠zip牙lar
同價錢食茶記飽過佢

下午茶烏冬又貴又唔抵食
湯又淡到水咁

廚房同洗碗大部分都係腥香港人
要幾難食有幾難食 要幾污糟有幾污糟

吉野家依家唔打邊爐真係唔會去 三文魚飯 鰻魚飯 牛飯 冇一樣係掂
落去佳寶買D特價就過期嘅肥牛都好食過佢嗰D

屌你老母原來唔係我錯覺

明明自己10年前好鐘意食吉野家兼覺得好食
我都唔明點解依家我係完全唔會想食

原來真係難食左

記得以前lunch會送泡菜

以前成日食個蟹籽三文魚飯

早排去打左個邊爐, d湯淡撚到....
濃湯=有色滾水
清湯=冇色滾水

我記得以前如果濃湯加完湯再煲會太咸,
宜家加幾多湯都係冇味, 因為冇味+冇味係唔會變有味......
自此冇再去過.....

間野已經變左打邊爐

好似轉左大陸人管理層, 所以變晒質,
連日本都係咁

煎雞飯難食到仆街

自從搖撚準備之後每況愈下

日本吉野家宣布，至今年8月為止，已經赤字8.5億日元了（約2.3億台幣）

不過日本有網友認為，會造成赤字的原因應該包括了日本吉野家的服務退步，員工培訓不足，做出來的餐點很隨便，上菜速度也變慢了，客人自然就減少了。

大家睇既野都一樣

好迫好污糟，不過打邊爐真係良心價，間唔中會去食

喂呀,唔好影啊

自從佢個雞排飯次次都係開六件但剩係比其中五塊你個陣, 已經唔食

屌佢仲要冇撚左芝士竹輪鍋 加價整個咩豪芝竹鍋 焗人食晒雞同牛 唔係個個都食得晒 好浪費食物

應該唔一樣
日本同類型食店競爭好大
香港d吉野家日日爆晒都唔憂做

有無記得以前個菇湯飯 好好食

個烏冬會浸啲木魚落去，好古怪

係咪無得再叫

D牛汁菇寒都仆街
以前唔洗叫都落到每啖都有汁，宜家你唔叫佢加牛汁真係直頭放幾塊牛就算

果個真係好食！
無咗好耐

點解要取消左佢

屌，有次筷子仲夾住小小牛肉，洗都洗唔乾淨，好想嘔

雖然飲食業係求9其洗，臨時演員都係演員呀

搖撚準備

問題係明明難食咗
但反而排隊嘅人多咗

本身今日想俾次機會
但見到有十幾廿人排隊所以不了

D快餐店全部低質曬
仲話日本公司,都唔知點解唔監管下D業務
服務無衛生無點做日本野呀

其實日本吉野家都係咁難食

反而吉野家集團另一間叫はなまるうどん就好好食

而家佢基本上主力打邊爐

去日本我一定去松屋先囉⋯⋯

冇咗芝士竹輪鍋

由有打邊爐開始已經垃圾。

大陸米有陣臭味
相反日本米一聞就會聞到清香 (好似係)

根本就係 依家d人仲係度不斷吹奏 但我已經好多年冇食

松屋都差左勁多啦

食牛肉飯一定係去すき屋同なか卵

咁樣收我40幾蚊,不了

試過一次係奧海城一期食佢個打邊爐 食下食下發現有隻曱甴仔係個湯到
之後扲番去想退錢 佢一野就收走左 話唔退只係會換番個比我
我毒撚又細膽唔敢講野 佢換完之後我旁邊個大隻仔仲同我講:
「隻曱甴應該熟左，高蛋白質呀。」
不愧你係大隻仔 你好野。

你屌佢屎眼？？？
你果然係真毒

用櫻城牌日本品種支那東北種植米
正式俾狗食

灣仔直頭有間連雞飯都無撚埋、我屌你老母

好污糟 成地油

係香港越來越大陸化，維持唔到水準。
日本既吉野家依然維持到就比較到

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

不務正業

黑龍江米
根本無樣野係日本野

香港吉野家好似被左香港公司攪

還返個蟹子三文魚飯比我！

應該係5-6年前？個時我每星期都會食佢個菇湯泡飯

寧願佢加價都唔想冇得食，個時都幾多人食，起碼多過冬坡肉個d

得豬肉飯好食

呢家又污糟。衛生勁差，直情唔想去食，仲差過火鍋店

次次撚住去食食完都肚痾

原來唔係我既錯覺
屌佢老味早排去食污糟到枱凳都油淋淋無人抹

我之前食過嗰幾次，午餐時候都仲有一半位剩，個名已經臭哂

前日去食 食左一半就冇食

早幾個月日本食過覺得啲牛肉同香港冇咩分別，不過香港版近年啲燒雞真係畀狗食，以前明明幾脆幾爽口啲肉，變撚哂垃圾

食完又屙又嘔食物中毒之後不了

係日本吉野家嘅味道同香港一模一樣
想食日式快餐一定首選松屋

Sukiya真係屌打香港吉野家幾倍，就算台灣sukiya都係咁話

松屋雖然差咗，但個燒牛肉飯都仲幾好食架
不過すき家都唔係特別好食，上次喺京都食過覺得麻麻哋

近年啲燒雞又乾又無味

我都淨係食呢個，好多蟹籽好抵食

D 牛真係比狗食，行入面又有一陣酸臭味，收銀店員日日好似死老母咁，仲有好多細烏蠅同你分享個餐。
以前日日食，依家寧願比貴d 食太興

D 匙羹有二手飯先恐怖！

以前岩岩有打邊爐個時啲肥牛放得靚靚仔仔
家下一pat，幾塊炒埋一碟咁樣
拎小小熱誠出嚟好冇

啲肉太少
屌你雞飯 塊雞排細撚到

發夢聽個fd做過話煲好飯打開飯煲見到幾隻大曱甴

柴灣個間個冰櫃長期有死老鼠味

中式管理

松屋個漢堡扒最正

最近去到深圳有得食，都唔差

日本吉野家都係垃圾到閪咁，最撚有趣係筋肉人作者幫吉野家起死回生，但係俾人飛撚起咗，仲要俾個社員串鳩佢

最愛既菇湯飯同關東煮湯飯都無左之後就好少去

我都以為我本身有錯覺
以前勁鍾意牛飯加牛汁
依家真係狗也不屌 一食落口油到仆街
以前牛汁係又清又濃牛味 依家係得隔夜油味
啲肥牛又煤過屎咁 飯又淋到仆街

扑野家

如果牛肉係鮮牛，即係沙爹牛面就立即幫襯

以前有個鹽燒三文魚好好食
唔知幾時開始冇左

呢個真！

講服務 鯉魚門廣場有個收銀次次死老豆咁嘅面口
唔講以為我求佢俾嘢食我

嗰時10蚊碗

出打邊爐已經係錯
位又唔多，二人霸四個位
成間鋪又焗又熱

日本吉野家啲豚丼同香港做法唔同

有口感好多

香港果啲煮到腐肉咁

都唔知食緊豬肉定牛肉

真係 兩條友霸四人枱個情況真心好嚴重
晚巿真頭無人有意思讓返兩個位出黎咁

自從變左吉野家火鍋專門店
同埋出埋d 九唔撚搭八既野之後
我就辭左職了

利申：前副經理

未必啦 一個牛飯餐都40幾 但一般人食完都係20到30分鐘嘅事 同一個邊爐啲人食成粒鐘 應該飯餐好少少

日本吉野家真係垃圾嚟，貴一貴又細細碗

D菜式又簡單，又無菜，揾鬼食

はなまるうどん都係難食，不過價錢平就將就下

打邊爐啲菜愈黎愈少

聽人講過，D酒樓如果食物唔得，就只好轉做打邊爐，再唔得就轉任食，最後執粒

管理有問題
mega box果間癲到有得班靚仔過曬明列營業時間都唔開門，個個屈曬係廚房打機

豪芝竹都唔係最大問題
無得要哂雞/牛 先偽最大問題
芝士竹輪 又唔係間間有

十幾年前發夢做過一個月吉野家part time
嗰陣做洗碗因為洗得太認真，俾人屌洗得慢
之後佢教我洗就係：洗潔精加熱水浸一陣攞起，然後入消毒機
所以污糟唔會係近年嘅事

上個月食咗次，難食到仆街
Blacklist咗

垃圾到唔會再食

d肥牛浸左好耐入口即溶,尤其下午餐

啲牛肉又肥又碎
無口感
而家學人整西式早餐
但水吧班人完全無接受過相關出餐訓練
次次都排餐曚

烏糟左勁多 張枱又痴痴立立咁
尤其雞烏冬啲雞不如你咪撚比我
我隻貓食嘅份量都多過佢

加藤屋正好多

下午茶都係排到仆街

以前早餐超正,今年去食少左好多

屌你老母 有班撚撚又唱人福島米軸射米

重記得細個第一次食吉野家
好食到痴線 之後成日叫老豆帶我去食
依家經過 有其他選擇都唔入揀

有次去葵芳個間叫個牛肉飯,食落去D牛肉有雪藏味...

唔知你邊區
我附近吉野家不嬲午餐接近無人
但14:25去食可以有幾十人排隊但無人叫野食全部等下午茶時段

上次去灣仔道個間成陣公廁味
以為自己係大排擋
去完一次 不了

有喎,尋晚先食完

btw咖喱野菜煎雞飯cut咗野菜真係on9之極

下
咁無良心
食洗潔精

消毒機係熱水消毒

搖撚準備！

愈垃圾愈貴, 但仲係多人食

但浸完洗潔精水 無用清水沖

我果邊啲貨車佬送到門口, 啲肉 米 湯 全部放地下
果陣睇到係支那珍珠米黎

大陸落黎?未食過香港m記?大陸仔

依家係污糟到仆街
將軍澳個間重可以周不時收銀無人，又唔會豎個牌出嚟同你講停售無貨，又得人戇鳩鳩喺度等
吉野家真係睇住佢衰落
污糟難食服務差

老實講，入面衛生環境真係好污糟
利申：做緊

除左邊爐外唔會去

唔關吉野家事 d牛自己唔生性

你up乜撚野

香港營運權係合興集團(獅球嘜個間)做
根本就唔係日本公司

嘩𨳒‼️佢啲蠔，我離遠已經聞到一股中人欲嘔的腥臭味🤮

芝士竹輪好食過啲垃圾豪好多

朝早同夜晚成四五十蚊碗又少搵鬼食咩
下午茶都已經上哂去30蚊
份量少左好多 啲汁少撚到

但60蚊邊爐性價比係高
你去第二到60蚊會飽無邊幾到

近年佢啲特別鍋都伏味濃
咩咩土手鍋,蜆鍋無乜邊一次唔係伏

收皮啦
個面冇撚左成忽牛肉見到白飯
佢話計好份量唔比得

食野雞飯食到嘔左 有一次。。
好恐怖 難食到

有次我去大圍某間粥鋪食白粥食咗一半見到竟然有隻🐜😰 即刻影相 (係同一張相影曬碗粥隻蟻再加印有店鋪名稱&日期時間嘅單據) 先至同職員阿姐講

一如所料，個阿姐以迅雷不及掩耳的速度倒咗碗粥話舀過一碗俾我算數。我拒絕，佢趾高氣揚地用半鹹半淡的支那口音堅持話無得唔計數🤬 跟住我施施然喺手機撳返張高清拍攝圖出嚟，表示如果唔cancel張單，下一分鐘我就call食環 (仲已經撳定食環投訴電話)。佢面如死灰，悻悻然幫我cut單 👿

污糟到我入都唔想入去

其實係香港呢邊有問題
日本個邊仲keep得住水準

條撚準備

旺角apm個間食個牛肉飯
難食到嘔

前幾日食左個牛肉公仔麵 晏晝嘔條彩虹出黎

乜嘢叫做嘔條彩虹?

抵制吉野x 唔好味

香港吉野家支那化既結果

啲牛差左
個份量近一年明顯少左

完全係港資cut cost經典

淘大個間好撚污糟 試下買外賣嗰陣親眼見過啲執盤阿姐一開放爐嗰啲櫃 好多隻細曱甴 班阿姐好純熟咁用火槍開一開 燒一燒咁殺⋯⋯

當我見到樓下間野東坡肉飯係一包包倒比你之後，都只幫襯過一次3年來

本應如此，但以港豬性格一定選擇屈服

問佢拎薑都要加一蚊

同類既有松屋

連啲雞扒都已經唔好食了，又細塊又無味同鞋

因為吉野妹唔係度

忌廉湯好飲

千萬不要試咩鰻魚飯，簡直驚為天人咁難食，連啲飯都食唔落

以前食啲牛好味好多
而家食落好粉有慘怪味

係港南食過，饅魚丼難食，溫泉蛋居然整隻比，慘過吉野家三文魚定食

一直都覺得難食
啲牛肉咸到乜咁

香港經營權咁多年都係洪氏飲食（旗下仲有超群）/合興㗎啦
仲有幻想佢用咩日本米
輻島出事前一早知佢係用黑龍江米
啫係超市買到嗰隻櫻城牌
香港日本餐廳一成用日本米嘅話
淨低九成都係用呢款啦

寧願畀貴少少都唔好保持唔到個質素

啲雞好細舊又少左

屌佢以前叫佢比牛汁 就堅係牛汁黎 但係而家全撚部都係油黎

有名俾你叫：嘔汁

個豚肉飯好難食 佢都係專注做牛算啦

佢價錢平 飲食業又出名難請人
員工咪得過且過

而識食一定係嗌外賣

係 個飯係細左
但餐具一定確保乾淨先
又唔洗用d油枱油櫈食飯

有間分店食親都肚痛

試過腸胃炎都係食過吉野家

其實佢個飯都唔係平。燒味飯平過佢又飽肚

曲直難分

香港 d 分店細到仆街
仲要做打邊爐
on99

咁你屌柒佢丫嘛傻仔 上網就聲大大 有撚用咩你

之前去食，撞正員工放lunch，坐隔離枱，我地啲客就全部用普通筷子，啲員工就用即棄，姐係都知好污糟所以唔敢用？ 之後都無再去食過呢間野

有啲咁嘅事?
以前學生餐都係拎喜之郎

你係咪衝出黎7架？我屌撚左佢啦，唔屌佢佢點會答我計好份量唔比啊

咪係，講撚到好專業咁乜撚計過

橘逾淮而唔識寫

屌定係聲都震埋咁呀廢柴

人工都好撚西

好撚過你聲都唔撚出啦毒撚

喜之郎上果代大大個無印果隻

佢係唔係用外賣碗先？

好噁心

邊間？

本身經已唔平ga wor

我記得之前係用瓦碗 個碗好重 呢幾年轉左用膠碗 已經知佢cheap左好撚多

支那薑都要一蚊？

當日本吉野家宣布用福島米之後，香港吉野家第一時間彈出黎話用黑龍江米

前排去食發現冇左芝士竹輪鍋好sad

上次去食佢個早餐 屌佢老母塊雞排苦既

巴打你喺邊間食 我之前去佢話全線冇曬喎

之前開post鬧佢個飯垃圾仲要比人話係打手
事實係而家真係好劣又唔飽

已經俾貴咗啦, 以前學生餐22蚊仲有啫哩

個鯖魚 我真係屌你老母

40蚊起跳,雙拼d隨時50
但一樣咁劣

青衣嗰間,電子牌有出

講邊爐大家樂已經完勝佢

打邊爐高質過牛肉飯

果陣俾人手機wtsapp瘋傳佢用輻島米呀嘛

一直以黎以前好鐘意食已經係超級fans
個陣揀食菇湯飯、三文魚飯、牛肉飯都要諗
而家難食到 唔係真係為清清地 叫個大雞飯走醬都唔會去食
但已經有大快活雞胸紅米飯可以取代到反正一樣唔係咁好食 人地份量又大d

以前好鍾意食佢個海苔珍菌泡飯
咁好啦停左之後轉食佢個蟹子三文魚
仆街又停撚左

以前中學一個牛飯唔洗$30連汽水，
依家40+仲要難食左dnlm

吉野家= 香港
太興= 新加坡

講緊都十幾年前，嗰時好似係得尖咀金馬倫道有吉野家。
未落到地牢，淨係喺地面樓梯口，已聞到好濃嘅牛肉味（d老人家會形容係羶味）。聞到陣味已想行落去食。嗰時行完通利例必去整番碗。

而家真係牛汁又油、牛肉又老、飯質又削（支那制珍珠米喺索水方面好差，一係乾硬到似未熟，一係會濕到起孱，無中間完美位）、環境污糟、價錢又貴（一個巨丼餐挨住60落樓）。

所以之前馬鞍山人話喜迎吉野家、告別美食沙漠。要有幾絕望嘅人先講得出呢句。

自己煮好易

昆布預先浸落一碗水1個鐘
連昆布水放柴魚片
加大約1/4一碗萬字醬油
兩匙糖
兩匙料酒
一匙薑蓉
細火煲滾

落洋蔥轉大小小火煮淋
最後放肥牛片
Done

做到咁垃圾都仲有班人食
咁咪再挑戰下大家底線囉

因為個個都等下午茶
24$碗飯有野飲

中環返night shift
唔食佢可以食乜

中學時期 下午茶牛肉飯好似$15

影相好重要

打甂爐嗰碗麵豉湯已經係轉用外賣膠碗裝 🤮

香港宜家有咩快餐唔係垃圾？
要食牛肉飯 我會去KFC, 至少平D, 乾淨D
牛肉似牛肉，係D飯唔係珍珠米

不如集體去日本總公司投訴

收銀員掛住玩手機，要我叫兩次才落單

我見E家吉野家做得好垃圾。仲有冇第二間選擇

明明仲好多人食

以前就係
而家啲牛劣到仆街

大家樂大快活好過佢9條街

最撚on9係得百事冇可樂

加藤屋完勝